凖備爆！咩宜家d茶記搶客咁鬼狼！！

係門口停一停裝一下個餐牌，已經有一個呀姐衝出黎R你入去！

佢r你入黎 你就問番佢包唔包半套服務

搵食艱難姐

呢啲呀姐咪好員工

就加人工呀

觀察入微

幫肥絲答

關ikea咩事?